全台最愛自慰縣市是台東 ｢靠海多吃海鮮就是不一樣｣

國內頗具爭議的SWAG情色社群網站，今天（24日）公布1份關於台灣男性自慰習慣的調查，發現全台最愛自慰的縣市，竟然是台東縣的男性，每周次數竟高達7.2次；其次是金門，而台灣的中心南投縣，敬陪末座。對於這項調查結果，台東縣衛生局長黃明恩笑說，台東縣內衛生單位並未參與這份研究，不過自慰本屬正常性慾發洩行為，無需過度解讀。

金門

相反，新北市人唔需要自慰

香港後生仔：一周7.X 次會唔會太少

國民黨

有幼幼

SWAG

代表7日都要打J

國民黨支那島仔

直接黎 唔駛自慰

台灣蘋果成日都報呢啲

台灣唔係所有海岸都捉到魚有分沙岸同岩岸，我記得香港地理有教

完全冇呢個需要

香港夠靠海啦有幾多本地海鮮食？

有幻幻都要自慰
條J可以切咗佢